\documentclass[a4paper, 12pt, french, notitlepage]{article}

\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[bottom]{footmisc}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{babel}


\setmainfont{Noto Serif}
\setlength{\parskip}{1.1em}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.0}

\newcommand{\version}{1.0}
\newcommand{\meeting}{Entretien avec le responsable UE Projet} % Entretien avec responsable UE Projet | Entretien avec client
\newcommand{\datemeeting}{26 Janvier 2017} %hhH ?


\begin{document}

%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Title page

\title{Rapport d'entretien v\version\\
\meeting\\
\datemeeting }
\author{Hugo Rens, Rémi Maigné et Nie Yi (équipe RHYME),\\ pour le compte de Mathias Paulin}

\maketitle

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------


\paragraph{Historique des évolutions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|p{5cm}|}
\hline
Version & Date & Auteur & Modifications & Description\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Suivi des diffusions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Entité & Client\\
\hline
Client & Mathias Paulin\\
\hline
Responsable UE Projet & Florent Mouysset\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Documents associés}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Document & Référence\\
\hline
Plan de management & Plan de management\\
\textit{plan-management-vx.pdf} & \\
dans : Répertoire Google Drive\protect\footnotemark &\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\addtocounter{footnote}{0}
\footnotetext{\url{https://drive.google.com/drive/folders/0B0aDRLQv6ztAYVpyM1FScTVWWGs}}

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Index

\tableofcontents

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Bilan
\section{But de la réunion}
Cette première réunion a pour objectif de corriger des grosses erreurs, liées au commencement du projet et au fait que le plan de management était jusque là un thème nouveau.

\section{Ce que nous avons montré}
Le plan de management initial, en version 1.

\section{Retours}
Des retours positifs et négatifs sont apparus.

\subsection{Généralités}

Le nom du client doit être ajouté en haut du document, ainsi qu'une trace des modifications apportées pour chaque version par rapport à la précédente. L'historique de ces versions doit figurer en en-tête. Une table des matières doit aussi être créée.

Un log de toutes les modifications apportées par chacun (pas forcément sur ce document) doit être accessible.

Les conventions de code sont externes au plan de management.

\subsection{Parties prenantes}

\begin{itemize}
    \item Détailler le dernier paragraphe: "Certaines contraintes" est trop vague.
    \item Détailler certains intitulés de la matrice RACI, tels que "Livrables papiers".
    \item Les parties prenantes ont un rôle. En particulier, les responsables de l'UE font office de Service Juridique et de Service Qualité.
    \item Il est possible d'avoir deux matrices RACI, se situant à des niveaux de précisions globale et propre à l'équipe.
    \item Faire apparaître les noms dans la matrice RACI.
    \item Préciser d'éventuelles (mais possibles) permutations de rôles.
    \item Expliciter toutes les communications entre toutes les parties prenantes. En particulier celles entre l'équipe et le client.
\end{itemize}

\subsection{Contenu}

La partie contenu doit être réorganisée. On pourra faire des sous-parties sur les exigences (fonctionnelles, non-fonctionnelles).

Des formulations et erreurs de terminologie sont à corriger.
\begin{itemize}
    \item "Contexte" mieux en "Environnement logiciel".
    \item "S'il nous reste du temps" est un peu étrange.
    \item La confusion entre "Activités" et "Tâches" est trop grande.
\end{itemize}

\subsection{Communication}

Il faut expliciter \textbf{exhaustivement} toute forme de communication employée, que ce soit Skype, la langue française, les e-mails ou encore git.

\subsection{Risques}

Cette partie gagnera grandement en clareté avec une matrice des risques. Une estimation de probabilité et d'impact est necéssaire pour appréhender correctement les risques.

Il faut aussi déterminer comment faire face à chaqun de ces risques.

Précision importante, les tâches non-réalisées sont rares. Le plus souvent, elles sont mal réalisées, ou alors certaines fonctionnalités additionnelles non prévues.

Le Service Juridique n'avait pas connaissance du facteur bus.

\subsection{Délais}

Le système d'itérations est plus indiqué dans le cadre de ce projet, car le concept apparaît, mais de manière floue (et les schémas sont ambigus). Tout cela doit être rattaché à OpenUP.

Des erreurs sont normales, il faut cependant les notifier et corriger. Des itérations hébdomadaires sont à éviter.

\subsection{Qualité}

Il faut expliquer en quoi les technologies citées ici offrent une quelconque garantie de qualité.

Il faut citer les pratiques utilisées, et notamment OpenUP. Il faudra donc parler des incréments qui composent chaque itération.

Le GANTT doit être rattaché à OpenUP.

\end{document} %

